[推爆] 守護戰友指南

（我係一個臨床心理學家，無account所以要借朋友ac 開po。）

除左身體上我地要識保護自己、保護其他人，心理上一樣要，我好希望大家可以一齊好好打呢場仗。

好多社工、心理學家、輔導員都好有心，但唔係隨時都响身邊，跪求每個人自己都學，有意識要心理上照顧好自己、照顧戰友。

我地有嘅係彼此！！！！！

推

大家唔好做犯法事，大家聽日睇下戲未算囉

71暴亂夜

守護戰友！守望相助！

一個都不能少

推 係依個時期好有用

要廣傳呀！！！
守護身邊的戰友！！

Push

大家一齊加油

PUSH

pish

推上熱門啊

push

有用嘅post要推

高質post 幫推

推 我真係唔識處理 留名學野

唔錯，簡單實用

香港人加油

謝謝，好有用
推

推 每一個都咁重要

想分享少少

69 611 我係自己出嚟，on99咁
我身邊好多朋友係中立嘅，有d 把口係支持但真係要佢企出嚟就不了

我有2位戰友，好多謝佢地嘅擔心，擔心我一個出嚟
所以我地而家係金三角，會互相問下大家出唔出幾時出幾時走

我好希望呢到嘅每一位都好似我咁幸運有2個戰友
其實唔止，出到去嘅每一位都好照顧大家

夠啦，3個太多啦

我希望係6大訴求

第6 平安回家

推啊

仆街 冇戰友咁點

身邊每一個都係戰友呀

發夢有無人機進入金紫荊上空

借分享 大家都要好好照顧自己同身邊人！

唔好意思借嗰位

［緊急！］聽日係去金紫荊唔係愛丁堡啊！

推
目前留命最重要

巴打，你就係我地嘅戰友
首先要守護自己！！

多謝你，推！

up

推爆佢

Pish!!

幫推

推
多謝瑪瑪

多謝你既資訊
真係要好好守護身邊既人
我本身有焦慮，呢兩個月有朋友話我似有埋抑鬱...仲惡化得好快...
不斷睇新聞，好無力，對其它事情失去興趣...
番工日日靠飲咖啡... 頂唔順就晚晚安眠藥
行唔安 坐唔樂 食唔落 不斷睇 不斷諗
我可以做到d 咩... 點解會搞到咁
點解仲有咁多人沈默，當冇事發生...
如果好好地做隻港豬，傻傻地過一世又會點...
Anyway, 壓力係好可怕咁拉扯住內心，
而有些道理你明，但無辦法自己控制到壓力對身心既影響，
身邊既人既支持係好重要，
多些陪伴，聽聽煩惱，
記得有時真係要放過自己，
不用勉強，已經做得好好。
長期處於臨界點會令自己更焦燥不安，
累了就好好休息，活著就有希望。

推 各位保重呀

推，好有用

GOOD

累了就好好休息，活著就有希望

推！

巴打 （拍肩）
你已經做得好好
休息完，我地再一齊努力